想請教一下cyberghost安唔安全

power_off巴打之前係一個post留言講過應該唔差,但見佢羅馬尼亞公司,而羅馬尼亞而家個總統好似係親俄,唔知信唔信得過?

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。